【文宣】明日文宣三大方向！！！！

1. 示威者被射爆眼
2. 太古站扶手電梯追打示威者
3. 假扮示威者

推

五大訴求，缺一不可！

我地要贏! 全面開始文宣輿論戰!

盡全力文宣！

屌你老母死警犬！

仲有犬隻太古站入1米射離去示威者

假扮示威者 呢點緊要啲。
受傷日日都有，但外國媒體要睇新野。
本地都應該對流血畫面感到疲累。

Sor, 太嬲，打漏咗

我個人覺得其實第二點最重要，因為會人踩人，真係會死人。而且香港人比較身同感受，因為曾經有過幾次人踩人嘅事件

如果黑警話個幾個係休班警員，怎辦？

要有實際數字同比例，搵同理心係岩。

未來暫時要先減低傷捕人數。

一米內行刑式掃射其實都好撚癲

1. 示威者被射爆眼
2. 太古站扶手電梯追打示威者
3. 假扮示威者
4.太古站一米內行刑式掃射

大家唔好睇呢啲睇得咁重要，warfare 開始左，就乜野最差情況都會出現。睇得多會厭，你地唔係要人地同情，係要點做令人值得支持！

要話比人聽啲警犬真係冇人性

屌，原來仲有喪壓示威者在地

係要話佢地唔係政府操作，社區identity 備受質疑，人都係黎自不合香港法律來源。

1. 示威者被射爆眼
2. 太古站扶手電梯追打示威者
3. 假扮示威者
4.太古站一米內行刑式掃射
5. 喪壓示威者在地，湧出更多鮮血

1. 示威者被射爆眼
2. 太古站扶手電梯追打示威者
3. 假扮示威者
4. 太古站一米內行刑式掃射
5. 喪壓示威者在地，湧出更多鮮血